"Mijn lieve Miss Woodhouse," zei de laatste, "ik ben gewoon naar toe gerend smeek de gunst van u om een ​​tijdje bij ons te komen zitten, en geef ons uw mening over ons nieuwe instrument; jij en Miss Smith.
